是咁的，整緊個小說平台

是咁的，想搵啲嘢整當練習，最後揀左整小說平台
開始冇乜心機做，想睇下有冇人有興趣用，有再繼續做落去

因為唔識Design，Layout 直接抄，啲色都比較單調

最後帶返個頭盔先，下面條demo link 有機會比防毒軟件警告，可能因為Heroku 係free hosting service，有啲人拎左黎播毒，最後個domain 被blacklist
而我條link係冇毒嘅，唔明/擔心嘅可以睇Video Preview， 如果繼續做再買返個domain 同換 server

Demo:
Video Preview:
Source Code:

試下練下手都好嘅，一陣都望望
香港都有幾間，仲有間tbc

推
有性趣

推

加油，支持呀！

多謝幾位

用左不推文
再推一次

喂好撚正
香港人想寫故唔駛再飛去用pixnet個啲

支持

轉唔到工
希望今個月內出到個比較正式嘅版本，當搵啲嘢學